%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% настройка отображения частей
%%%

\usepackage{titlesec}
\usepackage[titles]{tocloft}
\setcounter{tocdepth}{2}


%%%
%%% Раздел без нумерации
%%%
	\newcommand{\Csection}[1]{
		% \cleardoublepage %
		\phantomsection %
		\addcontentsline{toc}{section}{#1} %
		\section*{\textbf{#1}} %
	}

%%%
%%% Подраздел без нумерации (для выводов по разделу)
%%%
	\newcommand{\Csubsection}[1]{
		% \cleardoublepage %
		% \phantomsubsection %
		\addcontentsline{toc}{subsection}{#1} %
		\subsection*{\textbf{#1}} %
	}

%%%
%%% Введение
%%%
	\newcommand{\Introduction}{
		% \cleardoublepage %
		\phantomsection %
		\begin{center}
			\section*{\textbf{ВВЕДЕНИЕ}} %
		\end{center}
		\addcontentsline{toc}{section}{ВВЕДЕНИЕ} %
	}

%%%
%%% Заключение
%%%
	\newcommand{\Conclusion}{
		% \cleardoublepage %
		\phantomsection %
		\begin{center}
			\section*{\textbf{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}} %
		\end{center}
		\addcontentsline{toc}{section}{ЗАКЛЮЧЕНИЕ} %
	}

%%%
%%% Список литературы
%%%
	\newcommand{\Literature}{
		\phantomsection
		\renewcommand{\refname}{\textbf{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}}
		\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}
	}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% Отступы в оглавлении
%%%

	\titleformat{\section}[block]{\Large\raggedright\bfseries}
		{\arabic{section}}{1ex}{}{}
		
	\titleformat{\subsection}[block]{\normalsize\raggedright\bfseries}
		{\arabic{section}.\arabic{subsection}}{1ex}{}{}
		
	\titleformat{\subsubsection}[block]{\normalsize\raggedright\bfseries}
		{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}}{1ex}{}{}
		
	\titleformat{\paragraph}[block]{\normalsize\raggedright\bfseries}
			{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}}{1ex}{}{}

	\titleformat{\subparagraph}[block]{\normalsize\raggedright\bfseries}
		{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}}{1ex}{}{}

	\titlespacing*{\section}      	{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{2.3ex plus .2ex}	
	\titlespacing*{\subsection}   	{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
	\titlespacing*{\subsubsection}	{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}
	\titlespacing*{\paragraph}		{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}	
	\titlespacing*{\subparagraph}	{0pt}{3.25ex plus 1ex minus .2ex}{1.5ex plus .2ex}	
				
	\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdotsep}}
	\renewcommand{\cftsecaftersnum}{}
	\renewcommand{\cftsubsecaftersnum}{}

	\renewcommand{\cftsecfont}{\mdseries}
	\renewcommand{\cftsecpagefont}{\mdseries}
	\renewcommand{\cfttoctitlefont}{\normalfont\Large\MakeUppercase}
	% TODO: заголовок содержания капсом
	% DONE: костыль тотали, ctftoctitlefont не работает
	\addto\captionsrussian{%
		\renewcommand{\contentsname}%
		{СОДЕРЖАНИЕ}%
	}


	\newlength{\zyvseclen}
	\settowidth{\zyvseclen}{\cftsecpresnum\cftsecaftersnum}
	\addtolength{\zyvseclen}{2mm}
	\addtolength{\cftsecnumwidth}{\zyvseclen}
	
	\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}}
	\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}}
	\renewcommand{\thesubsubsection}
		{\arabic{section}.\arabic{subsection}.\arabic{subsubsection}}
	

	\newcounter{theappsection}
	\newcommand{\appsectionname}{ПРИЛОЖЕНИЕ \Asbuk{theappsection}}
	\newcommand{\appsection}[1]{
		\titleformat{name=\section,numberless}[display]{\Large\centering}
			{\bfseries\appsectionname\\#1}{.5em}{\MakeUppercase}{}
		\stepcounter{theappsection}
		\cleardoublepage %
		\phantomsection %
		\addcontentsline{toc}{section}{\appsectionname~#1} %
		% \section*{\appsectionname~#1} %
		\section*{} %
	}
